吹水

來

早晨

早啊 食左野未

點

岩岩先起身 準備換衫落街食m記 ps11半堂

無點

差唔多啦 食少啲m記 咁鬼唔健康

學校canteen係平但d野食麻麻

自己煮未
抵制唔比飲筒既快餐店

Ok

???

難d 我份人比較懶 所以多數一係唔食 一係就唔理遲到都食左先

咩U?
咁快開sem

死肥野

遲到是基本野
我寧願唔返都食左先

屌你老母

減肥未 死個波咁

成個波咁

Ive fd仔

岩阿 但我成日遲到係因為我遲起身所以先遲

買多個鬧鍾未 搵人鞭下你

一年容易又開sem 同埋冬天真係好麻煩 成日搞到我訓多左而遲到

我冬天都成日遲起身 搞到無食早餐衝返公司 好彩呢排都唔算好凍 仲頂到
你開餐未 今日m記優惠係咩

行緊過去 就快到

近唔近學校 買外賣返去望住lecturer 食 ？

不了 唔想飲可樂

係屋企樓下 近地鐵站 10分鐘左右就番到

不太抵屌

好近
仲正過住hall

前日10蚊2個包好抵
想食脆香雞翼

住油塘又的確真係幾方便 交通又好好

之前有個煙蔥蛋餐勁好食 不過呢家冇左

油塘原來有ive 我真係唔知
淨係知個商場好鬼大 大到有點難行

我未食過
之前想食 但周末起唔到身

唔係阿 我間ive係觀塘架

好羨慕 想當年我要過海返學 車費又貴

以前交通冇咁發達 btw東隧就係屋企格離過海都好方便

都唔是好耐之前姐
我屋企附近都好方便
Btw 今日我放假 做咩好

我最鐘意放假係屋企既時候就用黎打機 一係就同男朋友去街街

你岩 打鋪機先
我無男朋友

Ching鐘意玩咩驚

玩鋪LOL 打發下時間咋 費事開PS4
玩一陣就要出街 約左人食飯

呢排少左玩呢隻垃圾game 換行玩槍game

槍game我好廢 同埋本身唔鐘意玩

我本身都唔太熟槍game 比男朋友帶入坑呢家日日都玩

我有努力過 玩極都唔掂

Rainbow six易上手但難精通 我都做唔少功課先玩得好

Pc?
不了 無愛就無心機練

Yup 主要都係食觀念同反應 但的確幾好玩 4月個陣入坑 玩到呢家

Ps4都有 但好似都有唔少人玩

免費果隻cod 我都仲未玩 玩左半個鍾已經熄左

推

悶

無返工咩

今日冇客

不來也不去

無客唔駛整餅？

yes

晏就啲嘢已經整晒

呢排鍾意聽遠在咫尺

無同事吹水咩

邊有咁多嘢講 講幾粒鐘

幾粒鍾都無野做 咁串
雖然我平時都係

一講完悶即刻有單 妖

咁咪好囉 有野做時間先過得快

上連登時間都過好快

上極都係覺得悶

放工

今日唔洗加班

早左喎 恭喜

返去抖下

你幾點放

因為冇客

今日放假 岩岩同朋友食完飯返家

係咪無客好啲
祝 日日無客

你份咩工嚟 日日放假

但今日焗嘢嗰陣辣親隻手

呢排有事先放 平時唔係咁

渣ga 聽日小心點

收嗲啦

得不到多麼好當得到不知怎算好

yo

Nice to meet you ar

有咩做

辣慣咗

屋企野

小心啲就無事了

女仔成手有疤好似唔係幾好

好多？茶藥膏有無用 不過做你呢行都無乜辦法

好似冇乜用 不過唔怕好大撻係呀

手都好似無咩所謂啦 塊臉無事就好

靚咪冇事

唔靚就冇疤都有事

有事咪唔靚

再有就負分啦

而加冇事所以咪靚

得我係肥矮毒

你gay有乜所謂